一人一樣自己對__ 好有要求既事

自己對住好有要求，去旅行拎可比多少少錢去住酒店，唔會揀d 比較差既旅館/民宿

我知我呢種人係做唔到背包客架啦
同我去旅行既人一定會介意我呢樣野

去旅行就玩到盡 11am點先起身 11pm點又叫攰要返酒店個d唔好同我一齊去旅行

巴打，睇黎我同你唔可以一齊去旅行
肯定打硬交

對廁所好要求
尤其大陸周街蹲廁
一定要番酒店先痾

唔敢用蹲廁

去旅行
日日7:30 起身, 2點先訓

責任感同交帶
應承左人既野就要做
做唔到都要講聲交帶返

唔係好明d人 做野做到一半走左去 但又唔講聲

我都係

睇酒店先揀廁所
睇落舊，唔舒服
一定不錄用

但係我對大自然完全唔反感
只係室內地方唔舒服，就唔想入去

同你共事一定好好

我都係

我好記得朋友嘅一句話
影響我一世

如果你當初時做唔到 咁答應人做乜

人人都知要守承諾 但最後都會忘記
但嗰下真係成個人醒曬

未必架, 有好多人覺得呢種人麻撚煩, 咩都講一餐.

仲有我對守時好有要求
自己99%約人一定會早到
搭飛機會乖乖排隊等上機個d

同你差唔多 最遲8點起身 2，3點訓

好過d乜都冇交帶，到時冇尻都唔知又要問翻佢

對性好有要求
條女一定要夠水先砌
個閪一定稍為有腥味都唔會屌
要求含撚
玩多種花式